其實我係咪長期聖人模式on

拍左兩年半拖 有4次出軌機會

但我都係重要時刻禁住自己

依家同條女分開左 有啲後悔

呢啲先係正確價值觀
唔係你做得特別好

好彩你噤住自己唔出軌,唔係到時你係性人模式on呀!!
性病個性!!

唔覺

反正都散